林鄭月娥對穆迪下調香港信貸評級感到非常失望

正在瑞士達沃斯出席世界經濟論壇的行政長官林鄭月娥，接受美國財經頻道CNBC訪問。林鄭月娥對評級機構穆迪，調低香港主權信貸評級，感到非常失望，但她說令人更失望的原因，是穆迪對香港局勢的評估，以及指香港的體制及治理能力薄弱。林鄭月娥認為，經過七個月的社會動盪，證明香港的體制及治理具有韌性。

林鄭月娥又說，過去七個月的社會動盪，無人因為警方的行動而死亡，形容警方極度克制，但強調警察不可以凌駕法律，他們同樣會受監察，現時亦有完善體制審視警方的執法行為。

被問到反修例示威者背後是否有人支持，林鄭月娥說，無確實證實可以回答，但所有人都見到，世界上其他地方都有騷亂，但香港發生的事，就吸引了西方媒體、海外政府及政客不成比例的評論。她又說，美國的《人權與民主法案》毫無必要，但會否影響香港的信心，視乎美國國務卿如何落實。

林鄭月娥認為，持續社會動盪的其中一個原因，可能因為有人未能準確理解一國兩制，又重申有責任確保香港繼續向前，不認為辭職可以解決問題，辭職亦只會為香港的管治，帶來更多不確定性及混亂。

講到眾人皆醉我獨醒咁，全世界都錯，得佢同班狗係正義

唔好辭職

你唔好辭啊 我求下你 你繼續咁樣 香港先可以死亡

只係失望？憤怒呢？身為香港人應覺得憤怒

痴撚線

港獨之母

咁都無政府人員死亡 示威者好和平丫

64無死人2.0

評價不嬲係人地比先有公信力架啦
你自己話自己100分都得架傻閪
同大清一樣活在自閉空間都得架
係最後死得慘d姐，繼續鳩落去啦

佢唯一冇錯既地方係條人權法雷聲大雨點小
美帝唔做野真係一百條人權法都冇用

你未必解決到，不過一定好過而家

較返高佢囉

「有人未能準確理解一國兩制」，咪你班港共同中共囉

全部都係廢話

你咪自己比個第一自己
睇下外國資金信你定佢地

沒有真攬炒 就沒有新香港
攬炒之母好野

無人死唔代表克制

都是他們錯，我係聖人絕對無錯

原來評級先會令政府驚

自作自受

究竟現實同歷史除左ISIS個班極端恐怖份子先會將自己無限放大到其他人係錯只有自己係岩之外
仲有咩人會好似佢咁做人做到咁痴線

春袋

希望佢唔好辭職

恐怖分子起碼都會認係自己做

有三間rating公司，好似剝光豬咁逐間一級級跌rating

仲西過伊朗

如果我當年有份教過佢，我一定出嚟同佢割蓆

屌你老母教咗個混世魔王出嚟

食屎啦柒婆

新戰線
要將紅色法官d威水野send多d比三大評級機構

厚顏無恥

賴moody鳩降囉 總之我無錯
派三萬大軍攻打Moody囉

Push

無人因為警方的行動而死亡

柒娥唔係全部關運動事，係因為運動突顯出你個垃圾班子完全無能，到武漢肺炎啦，又零動作零預防。遲啲再推埋23條，仲有咩自由呀！

佢憑咩咁有自信覺得自己啱晒呢
會考3條A就話考第一
佢老公屌9佢就話家庭和睦
mayanne爆粗屌佢就講到同mayanne關係好好
條友係唔係顛咗

說三道四！

有邊個獨裁者會評自已差

過去七個月的社會動盪，無警犬因為示威者的行動而死亡，表示手足極度克制

講到好似完全冇咩問題仲好似好委屈咁
佢係唔係精神失常啊

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

真

蠢娥

三個字
fuck off

國際做法係如果三間都有比評級就用最低嗰兩間嘅評級

推：只要不愛国 黑官也許有一天可以沒收你d錢

發撚緊夢咁 瞓醒未啊？
面對現實啦

淨係TKO同陳彥林已經兩個啦 屌你老母乜野無人死 查都未撚查就話唔關班狗事 我屌你老母呀

華探長睇你唔順超就清你盤，一樣無可疑

岩啦 佢繼續咁唔服輸岩哂
俾更多其他人知佢有幾神憎鬼厭

其實林鄭除左識講為XX感到失望（or 任何情緒形容詞）, 仲識做咩

第六大訴求：林奠唔落台

等睇去B玩撚死埋香港

出防暴搞人囉

千祈唔好拖到立會選舉

我對林鄭令到穆迪下調香港信貸評級都感到非常失望.....

周同學咁點死㗎？又話有死因庭？去撚咗邊？定默認落水嗰班係另有其人？

而家降左級算係咩級數
有冇人講下個評級點計

收皮啦柒婆

她說令人更失望的原因，是穆迪對香港局勢的評估，以及指香港的體制及治理能力薄弱。林鄭月娥認為，經過七個月的社會動盪，證明香港的體制及治理具有韌性。

神邏輯
體制及治理能力好就唔會社會動盪
畀佢講到社會動盪時間長，係證明香港的體制及治理具有韌性

從來影響到金融穩定先會影響到中共

所以今時今日中資銀行仲圍曬鐵板

真係講大話唔撚眨眼

林鄭你條仆街，香港人既血唔會白流

支那有無咩信貸評級機構？

將香港評為「甲甲甲 加」

問題解決

人地對佢失望所以下調
然後佢失望人地對佢既失望

淨係失望，食屎啦

我建議林鄭每日係國際9up下
等國際覺得林鄭係cls
人權法先有機會執行

cls
日日對住香港人講大話都算
對外國評級機構都講大話
其實佢係米真心膠

林鄭：全世界都係痴線，得我一個係正常

得啦得啦

強烈譴責未？？

火水救火

佢覺得要有人死先有問題？
睇見佢有幾咁涼薄

再次證明條8婆不接納意見 似然自我 不懂反醒

過去七個月的社會動盪，無狗因為示威者的行動而死亡，形容示威者極度克制

覺得自己考第一呀

無人死就等於極度克制 講到留你一命就皇恩浩蕩咁 cls

佢根本由頭到尾視人命如糞土，想問佢係官場上面有邊件事可以感受到佢有人情味？

政府人員受傷人數亦遠較示威者少

因為只有呢個point可以講到

再者而家係人地話佢有錯，佢話人地唔岩

就好似一直都用個套marking scheme,今次佢唔個格，就話人唔跟marking/唔明佢個答案一樣on99

希望再下調，摑共產黨，班狗官幾巴

無人死亡都講得出口
屌佢老母

你有你講 佢有佢講 從來唔肯正面回應

攬炒之母唔好走阿

持續社會動盪的其中一個原因，可能因為有人未能準確理解一國兩制

會唔會係理解得太透徹
一國兩制=一國一制=獨裁專政

知唔知點解成個政府強調冇死過人
因為真係死過人先咁樣不斷洗白

中左我地圈套

死咗幾多人扮睇唔到

嗯哼嗯哼

唔好辭多謝加速

你無錯架

班死黑警都無錯

係人地睇錯咋！

繼續啦

借錢難度高左 利息高左 個後果係會滾上去

Who fuckin cares 妳失唔失望？

獨立調查下有冇死人先啦

你失望關我撚事咩
全香港最少7成人都對你失望啦 有冇用?

幾時一家人返香港搞衛生洗地呀？唔需要景七保護

陶傑:

美國穆迪機構將香港投資環境評估降級，林鄭表示「非常失望」。

林鄭的管治能力，香港不論民主派、非民主派、公務員、商界、專業人士，一早就非常失望，並期望她實踐競選時的諾言：一班香港民意要求我辭職，我會辭職。

有此水準的「特首」，美國評級機構調低香港評級，絕對正常，無所謂令人失望不失望。

與其眼睜睜看着「港英」養殖的林鄭講話越來越似一名女版的耿爽，中國早有自己的「孔子和平獎」、「電影金鷄獎」，為何要看西方的諾貝爾獎、奧斯卡、康城的「評點」面色？

美國有什麼標準普爾機構、穆迪機構對香港指指點點，為何中國不能打破西方話語權，成立自己的騰訊國際機構、萬達華為機構，自行對香港特區評級，將香港特區的國際投資環境，如「中央對林鄭月娥工作高度肯定」，定為A+++++？

原來唔死人就叫克制 又學到野

睇下邊個對邊個失望

支那邏輯就係咁

張相個樣成個689咁樣

有個咁撚廢既特首，我地仲失望

你未死夠代表示威者剋制啦

咁抗爭持續多一年，係唔係證明香港體制超級有韌性?

咁咪快啲驅逐所有美國人出緊囉

直頭支持佢連任啦 屌

國際金融中心 最緊要既係評級 驚就好撚正常
係非撚常之驚

人地見你條7婆垃圾咪評分低
不過你要活係自己世界 比自己101分都得既

無人想知你失望
因為世界早已對你失望

你條撚樣講失望，我就真係失望你仲未死

譴責佢囉柒頭
全世界都恰你中國香港呀
發神經

林奠你有咩資格講得出失望呢兩個字

搞個中國評級咪得囉
又贏

屌你老母死咁多人仲話冇
未有警察因示威而死亡，形容示威者非常克制

柒婆失望自己做到咁都係下降一級咋有冇搞錯呀

周梓樂死到咁明顯都可以話冇

叫防暴上佢地香港office